政府傾向將現有防疫措施延長至明年１月１日

《經濟通通訊社１６日專訊》據《香港經濟日報》引述消息報道，由於香港出現第４波疫情，所以政府早前收緊防疫措施，但因香港確診數字仍然處於高位，政府傾向將現有防疫措施延長至明年１月１日。 此外，由於現時的防疫措施對食肆和需關閉的處所影響更大，所以消息指，立法會下周一（２１日）審議的第４輪防疫抗疫基金，將支援上述處所，希望可以幫助相關業界人士。 現時本港正執行的防疫措施將於１２月２３日屆滿，包括：食肆晚上禁堂食、兩人限聚令、關閉所有體育處所、卡拉ＯＫ、美容院、酒吧等。

哩D報黎冇用，個L個都知港共政府就係唔會比支那肺炎停，唔洗幻想

咁搞法成個12月無得做
點交租

執柒左佢

攪撚死哂你地d小店餐廳仔，再叫中資買撚哂d鋪
之後就開放自由行救港again

聖誕酒店肯定貴到仆街

無反對派